A0 毒撚才是王道

二手撚不了
識簡一定簡A0處男

HEHE

死基佬屌你老母

gay得罪你啲咩

等左29年都未有人揀中我

唔係處男嘅男仔=臭鳩

冇人用過既菊花最正

咁A1毒撚呢

又打飛機了